[騙子治港]香港政府故意散播現在唔打biontech就要打科興的謊言

有相關技術的公司製造更多疫苗唔係難,唔少國家係無錢買姐
完全唔存在你現在唔打就要打中國針

反而你大部分人打左後, 港共就可以用惡毒手段迫害無打針的人
藍絲都唔打反而時事台有人拉隊打針
------------
班打手呃9人打針方便旅行,但疫苗護照未有細節
呢支針間廠拍心口有效半年,正常智力都應該plan左旅行後再打
否則外國可能以你支針效力過左要你重打

但你唔可以以用常理去諗中共痴線佬會點做

呢個咪流氓政權

用謊言呃人打針
出警魔打姦殺異見人士
納粹法官屈警暴受害人坐監

再講遠少少,台灣已成功研發藥物可以係十日療程左右壓制中國肺炎

我睇唔到任何一定要打呢支針的理由

藍絲都唔打就應該跟藍絲玩不合作運動
主動迎合就唔好再講抗爭

當科興整多幾條友上路就更少人會打
根本無理由主動幫港共交功課

最好就林鄭臭西用緊急法老屈香港人打針
有人告上法院班納粹法官吹黑哨

科興毒針殺人案的責任就全在於香港政府
所以點解唔可以打

我剛剛查過,仲有少量位
姐係班撚樣吹完風都無法動員藍絲

好似口罩咁疫苗只會越黎越多
擔心777唔入貨多d

中國肺炎疫苗注射記錄可能短期內與安心出行APP 合併

港共曾指打完針就會係醫健通查到注射紀錄
如果係安心出行APP加入LOGIN 醫健通系統的功能....
無獸印就禁止去政府場打波,游水,做GYM

果班人大/政協狗控制的企業當然會迫員工打針去奶林鄭塊臭西
但有可能港共會不停壓縮堅持唔打針人士的生存空間

中國人89年其實無現在那麼賤,大把人暗中救學生
但中共扮打壓炒樓迫兩公婆假離婚去買樓,一步步令人民放棄自尊/誠信/人格

外媒引述消息指，歐盟預計將在當地時間3月17日提出一項引用疫苗護照的提案，提案中將只認可歐洲藥品管理局(EMA)批准的新冠疫苗。由於中國疫苗未獲歐洲批准，此項傳言讓許多接種了中國疫苗的歐洲國家感到不知所措。

報道指出，歐盟內務委員Ylva Johansson證實了相關消息，而歐盟法務委員Didier Reynders亦指歐盟各成員國可以讓公民接種其他多款新冠疫苗，但如果接種的不是歐盟批准的疫苗，將無法獲得歐盟分發的疫苗護照。此一消息披露後，疫苗接種的選擇受到外界關注。歐盟批准的疫苗有4款，分別是BioNTech輝瑞、阿斯利康AZ、莫德納(Moderna)以及強生疫苗，而中國數款新冠疫苗都不在其中。
報道又指，疫苗護照大約可在3個月內被開發出來，但許多政治性問題必須首先得到解決。疫苗護照有助於航空旅行業的復甦，目前希臘、西班牙和葡萄牙等經濟依賴旅遊業的南歐國家都支持這一提議，但德國等歐洲國家仍對疫苗護照的有效性持保留態度。
內地最新亦宣布，將推出中國版「國際旅行健康證明」。以色列首先給予正面回應，表態願與中國實現疫苗接種互認的國家。此外，匈牙利與及歐盟候選國塞爾維亞已開始接種中國疫苗，奧地利、捷克、烏克蘭、土耳其都在考慮進口中國疫苗，這些歐洲國家都呼籲，歐盟應盡快批准中國疫苗在歐盟國家使用。

唔係擔心世上冇疫苗,只係明白港共個政權有幾仆街
之後只入国產唔會做唔出